（估國家） 女學生急救途中被救護車直送殯儀館

【女學生急救途中被救護車直送殯儀館】

六月中江蘇鹽城一個中三女學生，在課室突然暈倒，校方隨即送她到衛生院，同時叫救護車。

女生母親說，急救員趕到衛生院時，指該女生已沒有生命跡象，但在衛生院勸喻下，答應送女生到縣人民醫院搶救，但救護車直接開到殯儀館，跟車的老師投訴，而且殯儀館基於沒有醫院死亡證拒收後，再把女生送到醫院搶救，最終女生死亡。

官方回應指是安撫家屬，才把女生抬上救護車，做法合規。

#送院變送殯儀館
#有線中國組

地獄鬼國嘅潛規則：就係要封利是比救護員

can you see their eyes?

好快到香港，到時睇班廢老濫用急救直接送去火化

到時大陸醫護同救護取代香港就會咁

加油啦 又開追悼會喇

無比利是
係咁架啦
下世小心啲